[AI] CC POST [119] なんかいい匂いする

女同事

完全無朋友記得自己生日，真係好灰

on9 我年年自己買蛋糕都係咁過

Dllm

呢幾年生日都係單機食飯過

呢幾年生日都係課金過

廿幾年都係單機

btw阿哥結婚，要著老西但冇皮鞋
大家有咩牌子推介
最好就第時返工都著得
筆直應該2000左右

西裝 配一條領呔 襯多對白波鞋行街左搖右擺

Berluti

淨係要皮鞋咋
西裝有

Ｃｌａｒｋ屎囉
唔係典

是但著對黑色波鞋扮皮鞋

比成班人圍住唱生日歌係羞恥play

yes 係餐廳拎個蛋糕出黎真係柒到仆街

試過

著開DR Kong

著開DR Long

試過幫人慶祝 果刻我覺得好柒

仲要扮high扮開心
笑4

又出色色粉

唔知大前年我老母同我食飯 我見佢神色有d古怪就話好飽 乜撚都食唔落

我唔怕無人同我興祝生日
同阿妹差五日 佢當係提我買禮物比佢

前兩日先第一次幫＂同事＂慶祝
心諗真係好橙

介紹黎識下

有咩慘得過生日係現充日

他朝君體也相同

我識個人都係214

ME係失身日

Jaga

我唔記得自己生日

你老婆記得咪得

孤獨的企姬

未來返左美國未?
未可以去HOAX睇下

有意大利brand
日本brand
日本個D唔貴又幾靚同幾舒服
可能岩亞洲人腳型

如果A.testoni有減價
我會推薦呢個

你好撚mk

why ar

明明聽緊wa 點解無啦啦變左樹海

Ali一定係一個好女仔

呀 屌你老母 隻眼好痛 係咪隻智慧牙插到隻牙

隻牙有間尺咁長

皮鞋我係日本買左2萬羊

島主變左30ap

點解我覺得CY成個政策都配合緊阿扶?

咦屌你正呀喂巴爾變左3bp

速成泰坦俠

爽牙

變左日日都要全刷

把疤劍可以輕鬆10技了

闇斧可以出幾多把

係

咁半減咪15體

又唔下調埋c4 是咪on9

得返火水屬要用心搞
光屬神威養老

搞消耗下調要好大心力

咁佢都話左會調 又唔一次過搞埋

咁過兩日咪冇野更新

咪又係課

打bba掛左陣機去拎野都搶到個第3

30體搞到我想發哂

投完個人氣投票又出個pool比人抽 咪即係捉蟲入自己屎忽

？

諗住發晒d暗出街

再嘈下次一個更拆3日
做到成個月日日更

跟住SR都無

每日改一隻boss

刀男人送光 水 ssr
睇黎今年冇光六道

姐係要練光打暗六道

玩9啲IT狗

島主HL咁就更7日
光果隻改30人一日，改盾又一日

笑4

暗背水入2把ex武

1

天人6屬都入6把6道

好難講，如果係拳／短劍的話應該要2

天人ky

我得1把

見到黃龍入唔切 慘

有無人kick ass

fuck ass

屌你七劍 怕咩

我有七把0突劍

打完風火土乜都無唔想繼續

first day play gbf

w4

仲差3rank先80

渣

真新手無人權

新手剛入坑 抽到這些
請問
有用嗎

Dayday get ssr

Uny請左個日本師傅睇場 但係d呀姐唔識聽佢講咩 都唔知做乜

你乘機食啊姐

本來都諗住幫下手 但係個口好乾唔想講野

跟扶他學日文

又串

墓用

笑夠未

想幫人都要比垃圾mk笑

我想跟你學

好彩最近D tv驚好多漢化

六大派圍攻西扶

我識D雅美蝶，奇摩子

決心儲生活費

二姑

3姑

GBF POST推得咁快又一個

繼續r巴哈

打齊風銃等古戰

5把0突 佐伊背水 普攻斬2萬

想俾2千蚊換限定

課少D啦

100%血普攻10萬

(C92) [犬とコタツ (七瀬瑞穂)] 騎空士の性活4 (グランブルーファンタジー)

想要軍G

2姐

依個月茅課過

依個月只係過咗6日

9月先過6日

依家d fgo本全部都有劇情 反而h係副要

尼姑捉左師傅凜G同龍娘果本

蕭別離fans

有本凜b好好睇

d劇情好正

辣殺OT gun 風

sad futa

呢句真

燒若圓fans

燒山fans

燒壞腦

幾時開公司

幾時食個開年飯

大陸下限少女會唔會比共產黨捉去強姦

2個AC自發晒 有一把土劍 好開針

派cc post一人一隻

有錢收同無錢收分別?

笑了

我想

我都想，唔知幾錢q

你唔駛錢佢自己撲埋黎比你扑

想做下限少年 可以搵咩做主題?

現充唯又去日本

無極限

第一日上cc post

熊貓翔
雞春
癲噹企

先幫條丁著絲襪

應該都幾撚貴

請命令！提督sama

俾高幹子弟玩殘晒啦

咁依d就緊架啦 肯定比唔少有錢仔食過

即刻辭職

我做低幹子弟食N手西都冇所謂 夠淫就得

扶醬：我屌你唔俾錢就唔算賣啦

又要推主線

屍屍

玩得cosplay都神神化化

人地隨時已經搵到你一世搵既錢

雞

哦麼斯奈

有得做我仆住去做

邊個唔係

有冇人幫我SD D相俾某人
同佢講我好想丁

玩得cc都神神化化

你一定客似雲來

no problem

我係女人都應該做雞算 如果有男版ge我一樣咁淫的話應該做得幾開心

笑貧不笑娼

人地做雞有錢 做窮撚可以點

物慾性慾一次過滿足

決定走上援交這條不歸路

都要有樣有body先得架

又話唔要三次元 貼雞又話屌屌屌

番工

ching有冇睇ptgf相集
我相信我轉生做女人應該都可以靚過果d

無跟開 暴龍樂園？

野餐

無樣無身材都可以做G
我仲見過人潛船

差唔多

30體巡唔巡埋火水土好

係女就做得PTGF, 咁PTBF 呢

乜柒都巡啦

你宜家都唔差

我驚唔夠水屌古戰

Ofc

如果我係女我既人生一定好唔同

係香港地邊個唔想自己有個西可以拎出黎嘟

巴爾斧係咪可以換走晒土劍

你去做PTBF 實有人幫襯

屌啊串我翔師兄
評佢唔差咁低分

no
土劍隊

翔師兄

巴爾斧 銃唔洗入?

揀2，3屬打

咁揀火風土

又跌左把統 happy

光必打 要打一世

咁呀 風土光先

童顏

巨乳

50體我想每日發埋3場掃把hl

bitcoin 咁快爆炸, 仲諗住可以等多佢幾個月同支爆一齊爆大獲啲

發親掃把都無人肯入

咁撚煩 係都等佢改左先啦

禾見燎原火條柒頭成撚日叫人join佢買

唔知等幾耐 開住先

成班見過都仲鳩up

改完ge島主結果
成頁黃色ge救援

係見過先冇人9up

我從來唔9up

導左會長去整u巴劍

禾刀茅

全團中出30連發

禾都無

好似半減咁 個個都發晒癲

見過既都比你打死晒

第一個打死你先

幾時組團cm

係時候摷番隻果青出黎打

爽呀喂 隻巴又跌左大隕石

差三粒之後自發埋就收工

離撚哂地

今日去睇左 要三隻紫角 有排都唔關我事

GBF 13話隻G塔已經解左C4
頭12話古蘭打咁辛苦做咩

幫佢儲料

咩 做一階唔洗紫角

d人話1-12係無課ge故事 13係課長ge故事

係喎 要五甩就得

見過先知冇鳩up

兩個杯麵一個file

想入行做ptbf
有咩要準備

2杯1女

一個閪

辭左份正職先

ptbf要閪做咩?

話明pt
辭左咪變full time?
不了

變正職咪得

聽日屌埋d石片就ssr天屎

勁
冇半減打石片心裡極度唔平衡

準備一隻朴信惠 賣佢落火坑

AGREEE

Fresh grad 人工過三皮的工

我準備做佢full time bf

g持

g

隔離玩膠真係愈黎愈過份

咁仲入

聽晚R多幾場搞掂

玩膠得幾個
熟果啲有十幾廿個

lomo

.gun

早牙

召喚4乜撚野

去日本？

點根日本虫

點解咁撚熱

東京?

青森

扶醬又去日本

如果去日本 第一件事應該係買mobage點卡

第一件事應該係入境

再次打破沉默
被交易的Isaiah Thomas 給波士頓的信

以下係我看完了IT在The Players Tribune發表的信的一些節錄，想看全文可以到網站查閱。

但看到IT其實真係好希望留波士頓，個份情十分難得。而當中也沒責怪任何人，但對忠誠卻似失去信心。

我相信NBA裡還有忠誠的，但卻要天時地利人和配合，在走向極端商業化既NBA,的確買少見少.....

----------------------------------------------------------
This is for Boston

當我正跟太太Kayla返回波士頓預備慶祝結婚一週年...在揸車途中收到Danny Ainge的電話。

我沒空接聽而Danny留左句短訊: 可以的就打給我。
我當時揸著車，不以為然，打回給他。他停頓了一下，然後講:

"我剛將你交易了"

簡單直接，不作修飾。其實也沒法修飾。

我不懂應對，只好問: 去邊隊？

"騎士，交換了Irving"

當時好突然，有人在電話講出這樣的話，我想我是否不應再講電話了！我只想馬上掛斷線。

Danny接著講返我怎樣為球隊，為波士頓城，不論場上場下，我如何偉大.......我去到騎士會很好的......嘿，現在真的要說這些話！我一句都唔想聽吧！！

最後我終於掛斷了電話,我多謝佢親自打給我，但我相信當刻實在沒話好說。

想多無謂，我直覺就是考慮家人，我想起我兩個兒子。雖知這消息會令他們震驚，一來快開學了，二來我們也開始感覺波士頓就是我們的家。但我不要他們從其他渠道得知，我得親口告訴他們。

在嫲嫲家中的他們，我用facetime找到他們並告知他們爸爸被交易了。

大仔James問我會去那隊球隊？

"騎士，交換了Kyrie"

"LeBron! LEBRON JAMES！！爸你可以同LeBron James一隊！"😅

細仔Jaiden,他十分喜愛波士頓，我知他一定很傷心。我問他:"Jaiden,你開心還是傷心？"

"傷心, 因為克里夫蘭無滑板場的....."😄😭

幾小時後，消息出了，我社交平台收到好多留言，也見到很多反應。

但事實上我最緊張只是我兩個兒子，其餘的什麼傳聞，分析也不及我兒子留我的兩點。

一，大仔講的:Lebron James！正面想，我可以到東岸最強球隊，跟最強的球員去衝冠軍。

二，細仔講的:傷心，我會掛念這個城市，及會懷念自己係塞爾特人的一份子。

我只想坦白講，真的很痛，很傷。

我當然明白，這個是商業決定，Danny是生意人，作出了商業行動。我個人並不同意這決定，也不認為球隊因此而變好。但這是Danny的工作，很艱辛的工作而Danny善長於此。一切都是商業。也不會有什麼難受。我是個成人，入到聯盟其實也已是一個幸運，但我並不覺自己有什麼問題而被交易，只是球隊有這權利。

我想這是一個課堂不只給我，而是整個聯盟。不論球迷或傳媒。像上年Kd情況，大家對佢的評語，"自私，無膽"但他只是為自己做對的事而已。

我的交易能展示大家，我為球隊付出那麼多，卻在無警告下被交易了。大家需要改變看法，一百次有九十九次，交易生殺大權都是在球會手上，但當機會在球員手上時，大家就不應大肆批評。

大家也許看看我，看看整個聯盟，忠誠也許只是一個詞，它可以好有力量，但在商業前面，這絕不值得信賴。

我希望大家明白傷心和痛不可避免，但同任何人無關，無人傷害我，也沒做錯什麼或出賣。在場上我雖冷血如冰，但我的熱血跟大家是無異的。

我的傷痛只有一個原因，

我很愛波士頓。

雖然我知道自己不能成為Bill Russell，Paul Pierce 或Kevin Garnett，Larry Bird 一般波士頓的名宿，但係我仍希望做到一點。

我想有天，有父母同兒女講及籃球時，小朋友問道: 你為何會成為波士頓球迷？

父母會認真想一下，微笑著答:

"因為我曾見過Isaiah Thomas為球隊打波吧！所以喜歡了塞爾特人！"

那我便高興，滿足了！！

By Isaiah Thomas

IT狗

-2石片

.根

-200場希羅

搞掂

。

下次半減我都要打

正價我都要打 無狗糧同爭200粒風記憶解第六把銃

正價不了

點解佢係咁話我用緊把武 我搵黎搵去都唔知邊撚度有用

唔知等到幾時

如果係編成中佢特殊強化果陣會有option俾你拎走晒佢
如果無既話即係純粹因為鎖住左

我禁左拎走哂果個 又冇鎖

佢話裝備中WO 但係我點搵都搵唔到邊度有用

完全唔得閒打龍G

重開又得左 on9

賴床的回報

30體 冇乜吸引力

有箱抽有女溝

你好多jp咩

唔係 但係依家島主又30體 佢又要1珠奶碎 好煩

極缺狗糧

但抽箱又素材又jp又de又証

你到時要用金月唔好後悔
一個月得一次呢d有jp賺
島主打少幾日反而唔會蝕

咁我都係打下

用左無數金月落去 - 覺得愉悅 😁

賭場都係睇手氣最好 賴床半小時喜獲400萬

我依家夠轉一個咋

好想訓覺

好想要肥升lv

上次我都係臨訓半個鐘由300上番800
嚇4

之前刷希羅d肥多到拎黎升高文 依家要升武又冇肥

訓啦柒頭

要刷gbf 不了

M

要刷ptgf 不了

又跌左粒磁性粒子

除左貢跑數 未見過

想佢跌把ssr好過

真 跌得勁少

打左一千萬得一把

ぶっ壊れろ

美國又打勁風

比機會侵做實事

原來u巴武轉左技係20%攻10%hp20%data

event個把?

想返學

想唔做嘢有錢收

想要女朋友

點解劍專精角色會咁多

用劍型

天才咁快轉左技
。根

想做愛

現春

想做現充

【Irma龍捲風】加勒比巴布達島：90%建築物被毀，12小時無通訊

家中玩手機起爭執 車長在妻面前跳樓亡

話時話我地識果個車長去左邊

友壇

ys

曬命

隔離登

【獨家】港姐冠軍雷莊𠒇突襲尖沙嘴「覓食」 街坊似乎唔係好認得

原來春哥食左港姐

雷莊𠒇咁柒春哥一定中出即飛

用佢棚牙磨下d鳩皮

磨袋皮都驚爛袋

磨死皮

不了

4乜撚野呢

去咗同蕾姆玩遊戲

G

谷清份人好小氣架

絕情谷

風預測就黎2萬5

扶醬又贏

就黎高過我

已經高過我

幾時收皮

又抆走d召石扮撚哂野

刀系扶仔心水清

駛鬼抆
我得方陣

唔會信你

冇入六道

岩岩見人用粒美少女錬金術師好似好勁咁 乜都有加

佢用番扮野個樣我都考慮下用

【あっ・・・】シャドウバース「演出が長く、テンポを阻害、負荷が高いアニメーションはユーザーにストレスを与え、離脱原因になる」→お前ら「FGO！見てるか」

on9, 人地收緊徒弟啦, FGO改嚟托咩

尖沙咀柯士甸道擎天半島發生墮樓案，早上11時許，大廈保安員突聞巨響，發現一名20餘歲男子倒臥在第3座平台對開，一臉鮮血陷入昏迷，於是報警。救護員及消防員到場，為傷者急救後送院，惜告死亡。警方初步相信男子由40多層高墮下，正調查其墮樓原因。

現場消息稱，墮樓男子為教育局副局長蔡若蓮的兒子，蔡之前曾任教聯會副主席。

咁快報應

死全家系列

口德-50

光方陣係要留咩?

劍仙扶

柒劍下天山

原來要打新品先多人入

先生也懂7劍

天司升技係咪加好少能力?

打到出年都唔知有冇一把劍

同巴一樣難升
你搞晒方陣先

日日自發應該有掛

咁我搞下水先

マケン姫っ！19巻 「贄にされた秋さんが凄い艶姿を絶賛披露」「あぁんん うぅ！」ビクッ

屌你老母 仲有兩日就要剝牙

最終目標留劍 一開頭除左斧之外乜都用 中期懶升過就琴銃混 強逼症就全銃劍

至少可以換到一把3凸黎解先 我覺得ok

得閒先 未夠分

聽日本仔講都係開頭2把要狗衝 之後3把性價比最高 再之後慢慢R

不過唔關我事 我搞埋第二把就收皮解銃 唔得閒做劍仙

解埋路西法槍都未齊七劍

玩到隻game收皮我都未必有四把

解銃玩自私槍好似幾過癮

換都有7把

打多21把就得

想報名癡線佬

擺明同你講用黑鋼就搞掂

翻譯plz

招募u巴hl自發放置

即係痴線佬叫你自發之後放置，佢打晒

想跟

OK我報

想奶5隻紫電角

拎隻光義賊去鎖BK

紫電係奶咩 UL巴?

定係啡色果隻

巴哈hl

[童年回億]玩具反斗城恐破產！聘律師搞債務重組救亡

入親去都係果D野 仲要貴到仆街 有咩回憶

加入警隊 實踐抱負

我都想加入

我都想 可惜體能唔達標

我都係

佢地話我冇回鄉證唔比加入

西瓜卡都可以入apple pay

想cos莉夏

點解剝智慧牙唔可以全身麻醉

春GUR 想睇你痛不欲生既樣

我覺得我生涯計劃唔好 入唔到警隊

我生涯計劃唔好 溝唔到女

其實一切都係因為入唔到警隊
入到就有女

123

終於病好

真

點解唔係射我入有錢女個西度?

過日本搵

過日本搵宿主寄生

搵唔到

希望cfu負起清死女既責任

好想倨扒

下個禮拜應該都要食麵

扶他講到自己老母好窮咁

俾cc吸運

有足夠錢一半時間係日本+養熱狗

得1000家用

見大家成日煩俾幾錢家用 整個表俾大家參考下

@扶他

me 6000

1得一半岩 36 比一千

你咁撚rich比六萬都得

老母去旅行仲嘔突俾佢做零用

扶清問熱狗攞天經地義

跟個垃圾表我得6中
窮撚點做到1到5

咁好，我4000

我中學窮到要行番屋企

小學果時1日得5蚊
但都夠買包細熱浪

返學時3餐都係屋企食
暑假最遠就去元朗親戚屋企玩幾日

我初中放學要打電話返屋企老豆成日話佢肚餓叫我買老麥
跟住食半盒薯條就比曬我

rich

我4k啦

m記又出色色薯條

rich你老母，細個不知幾撚窮 教科書全部都人地送

魷魚絲

小學果陣鍾意食四洲果隻辣味條

好似2定3蚊

我都想

rich than me

on9我仲要係做大佬
湊細佬妹返放學教功課溫書
放假煮lunch做齊

我long 番十包廿包先

食錢怪可以威成個星期

要求介紹

我小學兩個禮拜先儲夠八蚊食一次真豬雞

Ky大佬

比廿蚊我食飯

去M記開P個d天龍人

KYお兄ちゃん

我去M記淨坐

而家三豬淨係想入巴爾同雅典那唔想入島主

Ky兄さえいれはばいい

咁我揀KY妹

ok我有個好下年18

入光暗

快點

虫清淨買日本妹スマイル

佢細過時睇相佬話佢係做大佬既格
而家真係好撚惡

強姦扶仔

我仲惡

俾埋鍵盤你都輸俾西面

呢度扶他睇既

ミイン虫

又笑

扶他讓女仔姐

幾時出日本最平

知我者莫若翔清

兩大mk

xavi xabi

黑絲學姐

我sp

同左你老婆講

想入都入唔到 入雅同巴魯算 有時入下果d垃圾新石拎金珠

你老婆係大佬之龍過雞年

佢cos黑絲學姐

就黎刷完蝕本希羅

老企25連

中出25連發

中出老企25連發

搵咩大佬試U巴劍風隊好

巴爾

老企中出MK蟲25連發

又U巴 點跟

諗諗下我冇回血召
試土島主EX都死

點解D人咁Q多金剛晶

渣左5個幾鐘車 就瓜

一車車地盤佬

5勝A團

真金白銀抽返黎突晶你老母

巧巧挽

44隻金番

點解冇人掛勁既天魔隊長

如本想買 但第1階都已經不了

要邊隻？

有冇船長

冰火版真天魔

新戒抽果隻？ 冇

絕左版未

沖縄marriott包2餐都唔洗2萬羊一晚

細哨都變mk

仲做左港姐添

刑天都有老婆

冇 你咪屈禾

夠膽屈禾等皇天擊殺啦

禾都冇

抽左400戒除左溢出咩都冇，反正係囝又冇愛又唔太勁，唯一可取係一珠20倍

冇人掛80lv 打唔到超上

抽左1400戒除左溢出咩都冇，反正係囝又冇愛又唔太勁，唯一可取係一珠20倍

太子警署

3埸 2暗槍咩事 睇黎今個星期運已盡

落地獄啦

撐港姐冇變質 雷莊𠒇話唔識曾志偉

笑4

有錢女洗怕獎門人 當年巫婆咪一樣屌柒獎門人

女人真係會依賴扶他

加撚埋個連擊上去啦

刑天掛姐姐劍船or 豬絆ok?

天魔

好等等

窮龍劍

掛左

match me

ok了

thx

有人番工 有人放工

睇人番工最開心

終於有統

等到你收鋪

去到日本仲食福喜雞

準備棄淨2把銃玩風貴族

附近冇鋪頭

2份
老worse都係現充

巴士死車我屌你老母

明明有位都變冇位

仲要遲半個鐘

757D

yes

隻炎帝玩左半年有多仲係99
電鋸兩個已經100

你老豆唔爭氣

有無人可以轉掛80戰士長
147139147

考古鴨

ky爆炸

【炎上】『マギアレコード』運営「確率0.2％のキャラを育成するイベント開催するよ！」→ユーザー「は？」「まず持ってないんだが」

抽唔中冇得玩event

依間公司真係好撚垃圾

識人巧過識字

平時定天魔？

恐ろしい打撃力と命中効果を持った多種多様な原爆と水爆、ロケットを保有した世界的な軍事強国である朝鮮民主主義人民共和国が最も近くにあるということを日本は肝に銘じるべきである

韓國呀
射韓國呀金仔

美心奶皇月都炒到600蚊 真係ON9

活捉朴信惠

一車車廢老排隊買黎炒

炒月餅究竟咩玩法

btw扶他今年帶就嘉麟樓出黎請我食ok？

扶CEO萬歲請食飯

日文博大精深

幾時到下年三月

最後一日食飯 想食好d

仲有半年

扶他汪汪

安心上路

想見你

收皮啦

又做咩

做愛

屌你老母

點解我咁命苦 又甩頭髮又蛀牙

扶他每日做愛

講到你唔係咁

想食雞比

Auto 大媽HL又跌左把銃 笑4

扶仔 d 超高難度點打

唔知 未拎完2人3腳

b 叔唔記得上次點打

黑貞

好想食月餅

Treegun

ブレアサ平A 3hit 140萬一下真係好爽

巧能京京

HL係咪易出武D

唔係

6貨都冇武

成班4mk

最撚MK就係你

金仔做得好
D yen一路升

射鳩你個仆街

好!

君の名は。（ミサイル版）

ok
聽朝訓醒係東京

係地府

留返同你台主落

掛左二神三足黑貞啦
B叔咪B寶B EX咁極速攞佢命
舊年冇梅林都唔算難打

貞德改不了黑化

矛黑貞

教大

聖女墮落, 落差先大

屌到佢墮落

聖女調教

有邊個po唔講屌女

屌到佢追住我條撚黎含

除咗我係FF之外, 其他人都講緊真實體驗

掉轉左

港大收皮
教大香港第一

用人黑貞啦
你自己又有梅明

新手唔知點打個堆演技

サークルシロジア 俺ガイル一色いろは同人誌 「くださいっ…♥ ナカにいっぱいっ…♥」

虫清被中出

好

佢享受

幾時俾返之前個P我
呢個P好撚悶

ok

我要超得呀 屌

墨西哥對出海域八級地震

又打風又地震 係咪世界末日

終解D限角武都一個月一把
屌佢都係求其塞D攻刃大同三手或者2手X爆之類架啦

聖誕俾你

惠成千2,公平咩

新手係難過到呢啲關
將你手頭上堆sup角升好，拉人地啲滿裝打手啦

搵台主/扶清啦

好撚忙阿 屌

比4000 yen睇石頭

現充唯食架妹玩船P

BB

Fu清又中

辣殺手順驚

真係勁垃圾

最好玩係咪第二彈卡包果陣

應該係darkness同巴哈果陣

深淵alice

Rico / お兄ちゃん あそぼ♥ 「自分を好いてくれる愛くるしい妹との、最高すぎる1冊！」

抽左百一下齊2b 9s

等睇GBF同FGO合作

合黎都冇野抽

2b都抽完，隻廢驚已經完成左佢既歷史任務

無嫁啦
比成班捧殺
然後SE已注定命運

同空境合作出ジータ皮

輕鬆100 下個月養生月慢慢搞英雄武

好想痾屎 但係痾唔撚到

又半減 cls

轉smartone長期開高畫質好唔好呢

唔好

透明奶茶

都話養生半減

btw武勳榮譽唔雙倍

轉linksmate開

指尖奶茶

屌你咁早半減。。。
我未有十天終呀戇鳩

仲送100支水爆 痴線

1拳隻雅出武 雞比

係時候衝101

又要諗下刷咩好

我隻賤兔仲未刷到出黎🙈

有咩好刷 又未有十天整唔到終解

踢罐

踢撚到頭暈

我login中1set神石

養生半減

刷下希羅十天算

9r巴爾先

grandblue without fantasy有更新了

土屬要隻打手
風屬要紡織
水屬要軍師
光屬貞德
暗屬維拉
咁樣用左5日
其他日子抽咩石好?

【突發】教大：高度關注有閉路電視撮圖外洩 呼籲各方停止轉發

笑到仆街

Link or NTR

原來貼港獨標語都冇副局長死個仔咁大獲

高官個仔係佛地魔唔講得

睇黎都係鳩刷下光試煉

係WO屌 我都要刷

星期日瘋狂刷嘢, 好似係

仲諗住聽日開GAME玩destiny2
宜家都係不了

這是不對的

屌咁我今次整好個巴爾盤跟住跟扶他整柯南算

我方陣劍術大c

28把劍斬撚死me

futa：unlimited blade warks

d武係咪其實多數湊夠數升技先, 有多再突???

蓮蓉係點黎

係將蓮子拍碎口德-50

溫度-50

我笑左

光劍大師

你冇同理心

Jedi Master Futa

衝101 英雄武 終突方陣

唔洗驚 你唔會夠錢終突方陣

激光劍

都係極光希羅踢罐架喇

送水踢罐 無本生利

我咩石都冇
方陣都7788
可以養生

整風跪族

柒給風劍隊

等佢解左莉夏短同風140出埋先知點搞

柒給key

風俾人B害成年有多
其他屬都拉到過晒佢啦
垃圾P說好的平衡呢

怪就怪紡織同鳩猴都係風

電鋸艾魯泳丁點計

綠色是原罪

怪就怪你抽到風限

準備好日日中神石

RIP

我做風天人

只想中下ssr

挽屍屍第一部酒場ssr20%

腎石

我每日中一套神石，幾日就突爆

每個ac中一次呀on9

準備好下星期一收1000萬

又抽死晒

on9我天選之人

放刑入虎口

今集カケグルイED咁落本

星期五晚現充日

留守

春GUR一路食女一路上連登

想睇

得我日日留守

禾刀系

現充又扮毒撚欺凌真毒

on9 ai d片愈黎愈少點擊

安全套

報應

你等文字獄

涼薄

臨返到屋企都kick樓梯
膝頭撞落石級

一齊坐啦你地

你刀系

我口德分高到買到島

天天

天天安全套

檀島下午茶呀

夜晚睡不覺教

moppl 現充出曬街
企翔蟲春FUTA 5天王

agger

too rubbish

乜9

西扶

how cfu

好彩係到

現春通報機制

cfu 超然於普通高手 是為現充求敗

無mk牛 呢個list唔洗睇

25翔

who is mk牛

禾唔夠mk

on9每我7點已經叫點名

1拳u巴 輕鬆

班天人咁撚痴線 2分鐘就打左一半

6分鐘就贏左 快過我打bba

出街前點名呀麻

可恥

mk細胞

點解有啲人覺得出國讀書想番黎香港係笨柒
我愛呢個地方，我讀完書咪番番黎
你話香港唔好景
咁係咪唔好景就唔番?下下都話要睇形勢做人，做所謂"醒目仔"
賭神入邊個印度佬都話番科威特同薩達姆死過啦

收工

好多人都唔當香港係家

唉

現充日

岩岩先收工

我每日要鬥苦

我今日抽R

就決定用你啦

因為淨係會愈黎愈差 唔會再好 學運之後香港已經垃圾到仆街

EdU有nds

啲所謂華人移左民之後仲成日掛住個朵係咁"為中國著想"，話就話移民，但依然"心繫家國"，明明走左之後係應該放低以前啲野，係新國家開展新旅程
但呢啲人又冇，走左仲要擺個老海鮮款出黎屌人呢樣唔得果樣唔得
真係好撚得意
唔怪得有人話呢種叫變相殖民

副局的兒子自殺是故事, 人家的兒子自殺是數字

刑天上班是阿信的故事

大刑天

MARY究竟收工未

收左幾個鐘啦

收工有咩做

要刑天刷蟹同信和打裝

〔即時新聞／綜合報導〕北韓平壤日前舉行國際商品展，台灣代表團也派團參展，北韓《中央社》等官媒在報導上提到台灣，此舉竟引來中國網友崩潰叫罵，認為北韓想「勾搭台灣」。
北韓《中央社》、《勞動新聞》等媒體報導指出，參展的國家和地區包括朝鮮（北韓）、白俄羅斯、中國、伊朗、義大利、印尼、越南、古巴和台灣等，參展公司達280多家。文中把台灣和中國分開寫，引發中國網友崩潰批評。

金仔

金仔：唔順超打鳩我丫

唔想剝牙

夠薑就開戰

慘過ot

唔好剝

吞左佢

剝完有必得抽

剝牙送SSR

要求全身麻醉

風銃加粉餅

古戰16箱300水夠唔夠

鶏の翼

剝都好快 係幾個鐘後麻醉散左先正

我覺得佢係咁抆好撚恐怖

我最記得上次隻牙俾人當係雕塑咁
一枝鎚一枝釘咁敲落黎

夾住搵個鎚揼兩揼扭一扭就甩

吓 我果個係咁扯係咁扯扯左成分鐘先抆到出黎

又出必得呃傻仔

再抽必得我就是SB

你早就係啦

地底泥

屌你刀劍送ssr角

公平咩

翔屌刀男人

火之鳥真係好好睇

ex aid真係好好睇

劇情真係好正

好多意念根本超前幾個世代

扶他係咪死左

叫我社畜

食緊女

叫我刑天

OT

刑天,字OT,新界天水圍人也。

呀joe係唔係死左

半死

食緊女牙醫＆護士

落雨呀 係咪叫我唔好去

扶他原來鐘意男人!

2把UK都要打晒

就黎要上路

到底係邊個發明蛀牙

屌 好撚不安

春哥肥肥

我真係好撚驚呀 你呢

笑撚死 男人老狗剝隻牙

諗緊古戰打多5把四天 唔轉屬平鋪

戇鳩

我係女人

智慧齒定普通大牙

呢個係戇撚對暗六道最終形態

普通智慧大牙

到我喇 屌

屌你老母呀

睇字都聽到鑽聲 驚驚

好撚不安呀

鑽知知知知

佢去撚左廁所

我驚到手都震埋

傻仔

我小二開始補牙已經唔叫痛

牙你老母

點解我覺得雙倍水滴效果咁勁既
自發 平均3隻有一把技肥

聽唔聽到死神既腳步聲

仲未番 係咪去左痾屎

準備緊 麻完你之後口爆
我睇親D紀錄片都係咁

唔洗手入你口

大翔幹菌

教大校長真係搵野黎搞

必得都黎搞gay佬up
照顧d太太

到底走左去邊

我部電話就黎冇電

狂笑扶他

明明我約6點 諗住剝完九點可以食野 依家點搞

番黎了

11點食野

佢秒左

扶清狂

明明上次搞左勁耐 今次佢一野就搞掂
不過佢話又有蛀牙

咁癲
我對上果次係小學 個牙醫要搞隻未鬆既大牙(乳齒
拎隻鐵匙搖2野就甩左
甩左摸埋隻牙我先有痛覺

扶仔要整好快d整
日本好似仲貴

佢打麻醉針仲耐過剝隻牙

佢：仲有冇痛？
之後了左兩下
佢：痛牙？有少少逼 咬住丫
我即刻黑人問號

幾個鐘之後

扶他一邊俾人口爆一邊上黎

係佢秒左之後趕左我出去

古有關雲長全神貫注下象棋刮骨療毒，今有扶他聚精會神上連登挖骨取牙

什麼 此地叫麥城

叫郭富城

看爾乃插標賣首

隻三日月有冇用？

新宿區先70萬

淨化 25%cut盾 我覺得好有用
當然你有上位替代 自然無用

我得伊痾

好冇用

佢淨化仲有回血 我覺得好勁了

帶住ssr頭銜ge sr

之前溫書冇刷榮譽今日要做死線鬥士

諗番起以前換牙試過有4隻門牙 要去牙醫度剝

巧累

大嬸，菜可以無心，咁人無心會點啊
利申：冇頭

快d過半年

yes
過埋我就畢業了

過埋我就收皮了

仲差9把統

有得單人踢罐未呀

蝕水 不了

效率高好多 半減唔會蝕幾多

扶他做咩同條on9師傅認真

太多野做 都冇乜時間踢

聽日雙開踢佢老母

r料ok?

屌你老母D撚樣入島主一下打6 7萬分 係咪ON9

sorry

都未撚load完就死左 r hl算 屌

r hl🙏

dllm

一下打多過萬5應該唔比佢入ex

我聽日上黎睇 應該1點到
食完飯踢 但我兩隻人都無兔

1001

有d痛

再笑你就畢唔到業

涼薄 冇人性

笑了 又跌斧

200銀波波真係好撚難打

畢唔到 佢咪溝多年女

點解你覺得佢畢業會溝唔到女

點解你覺得我畢業會溝到女